健身 踢波嘅入一入黎 介紹返呢個人渣

足球 健身界之恥 ，輸到1:5輸唔起發老脾咁樣踢人

豪基金城 13號 熊兆棋，係wow fitness做緊健身教練 ，唔知平時係唔咪咁樣教啲學員

回帶:

1:25 開始睇

波牛係咁 新公踢波個D全部都係咁
想踢衛生波翻學界
不過佢咁做的確唔好

普遍但唔該唔好司空見慣

的確係